[{"question": "Puella ~ : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "answer": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 14.128931999206543}, {"evalsentence": "Puella iam : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 19.64071273803711}, {"evalsentence": "Puella Cur : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 26.061290740966797}, {"evalsentence": "Puella neque : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 23.397287368774414}]}, {"question": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella ~ cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "answer": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 14.128941535949707}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quia cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 15.079813003540039}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella verberat cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 26.294620513916016}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella Quem cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 19.329303741455078}]}, {"question": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia ~ est.", "answer": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia laeta est.", "perplexity": 14.128931999206543}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia iam est.", "perplexity": 18.841144561767578}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia Cur est.", "perplexity": 26.77474021911621}, {"evalsentence": "Puella cantat : \"Lalla.\" Puella quae cantat est Iulia. Iulia neque est.", "perplexity": 22.832637786865234}]}, {"question": "Puer improbus puellam ~. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "answer": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 15.178868293762207}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam quia. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 27.150375366210938}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam verberat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 16.491344451904297}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam Quem. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 30.004514694213867}]}, {"question": "Puer improbus puellam pulsat. Puella ~ : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "answer": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 15.178864479064941}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella iam : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 23.854713439941406}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella Cur : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 24.677663803100586}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella neque : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 23.815166473388672}]}, {"question": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ~ : \"Hahahae!\"", "answer": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer ridet : \"Hahahae!\"", "perplexity": 15.178860664367676}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer quia : \"Hahahae!\"", "perplexity": 24.81464195251465}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer verberat : \"Hahahae!\"", "perplexity": 16.37337303161621}, {"evalsentence": "Puer improbus puellam pulsat. Puella plorat : \"Uhuhu!\" Puer Quem : \"Hahahae!\"", "perplexity": 30.728965759277344}]}, {"question": "Puer ~ ridet est Marcus.", "answer": "Puer qui ridet est Marcus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer qui ridet est Marcus.", "perplexity": 58.41215133666992}, {"evalsentence": "Puer iam ridet est Marcus.", "perplexity": 110.11315155029297}, {"evalsentence": "Puer Cur ridet est Marcus.", "perplexity": 259.77984619140625}, {"evalsentence": "Puer neque ridet est Marcus.", "perplexity": 139.35174560546875}]}, {"question": "Iulia Aemiliam ~ : \"Mamma!\"", "answer": "Iulia Aemiliam vocat : \"Mamma!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia Aemiliam vocat : \"Mamma!\"", "perplexity": 8.055877685546875}, {"evalsentence": "Iulia Aemiliam quia : \"Mamma!\"", "perplexity": 21.463760375976562}, {"evalsentence": "Iulia Aemiliam verberat : \"Mamma!\"", "perplexity": 12.32451057434082}, {"evalsentence": "Iulia Aemiliam Quem : \"Mamma!\"", "perplexity": 25.346519470214844}]}, {"question": "Aemilia ~, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "answer": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 11.504240036010742}, {"evalsentence": "Aemilia iam, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 16.977001190185547}, {"evalsentence": "Aemilia Cur, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 22.937654495239258}, {"evalsentence": "Aemilia neque, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 19.748268127441406}]}, {"question": "Aemilia venit, et Quintum ~ : \"Cur Iulia plorat?\"", "answer": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum interrogat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 11.504247665405273}, {"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum quia : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 20.58092498779297}, {"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum verberat : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 18.037630081176758}, {"evalsentence": "Aemilia venit, et Quintum Quem : \"Cur Iulia plorat?\"", "perplexity": 24.265323638916016}]}, {"question": "Quintus ~ : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 6.114752769470215}, {"evalsentence": "Quintus iam : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 10.188408851623535}, {"evalsentence": "Quintus Cur : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 10.989567756652832}, {"evalsentence": "Quintus neque : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 8.955759048461914}]}, {"question": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, ~ Marcus eam pulsat.\"", "answer": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, quia Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 6.114745616912842}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, verberat Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 16.991579055786133}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, Quem Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 19.395002365112305}, {"evalsentence": "Quintus respondet : \"Iulia plorat, iam Marcus eam pulsat.\"", "perplexity": 9.68592643737793}]}, {"question": "Aemilia: \"Marcus puer ~ non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "answer": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 6.717343330383301}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer Cur non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 9.516437530517578}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer neque non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 8.196310997009277}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer quia non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 9.062225341796875}]}, {"question": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer ~ est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "answer": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 6.71734094619751}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer verberat est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 8.381093978881836}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer Quem est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 11.608132362365723}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer iam est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 9.070722579956055}]}, {"question": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non ~.", "answer": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non videt.", "perplexity": 6.71734094619751}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non Cur.", "perplexity": 11.454232215881348}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non neque.", "perplexity": 10.132068634033203}, {"evalsentence": "Aemilia: \"Marcus puer probus non est, puer improbus est! Ubi est pater?\" Aemilia Iulium non quia.", "perplexity": 11.418586730957031}]}, {"question": "Quintus: \"Pater non ~ est.\"", "answer": "Quintus: \"Pater non hic est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus: \"Pater non hic est.\"", "perplexity": 16.104549407958984}, {"evalsentence": "Quintus: \"Pater non verberat est.\"", "perplexity": 33.910728454589844}, {"evalsentence": "Quintus: \"Pater non Quem est.\"", "perplexity": 51.167442321777344}, {"evalsentence": "Quintus: \"Pater non iam est.\"", "perplexity": 24.7431697845459}]}, {"question": "Quintus Iulium ~: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "answer": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 5.487154960632324}, {"evalsentence": "Quintus Iulium Cur: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 15.703473091125488}, {"evalsentence": "Quintus Iulium neque: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 10.479470252990723}, {"evalsentence": "Quintus Iulium quia: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 18.221099853515625}]}, {"question": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non ~.", "answer": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non audit.", "perplexity": 5.4871506690979}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non verberat.", "perplexity": 8.164959907531738}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non Quem.", "perplexity": 15.873674392700195}, {"evalsentence": "Quintus Iulium vocat: \"Pater!\" Iulius Quintum non iam.", "perplexity": 14.196995735168457}]}, {"question": "~ Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "answer": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 6.237428188323975}, {"evalsentence": "neque Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 8.373300552368164}, {"evalsentence": "quia Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 8.921575546264648}, {"evalsentence": "verberat Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 11.25316333770752}]}, {"question": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia ~.", "answer": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia dormit.", "perplexity": 6.237429141998291}, {"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia Quem.", "perplexity": 13.692682266235352}, {"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia iam.", "perplexity": 11.662306785583496}, {"evalsentence": "Cur Iulius Quintum non audit? Iulius eum non audit, quia Cur.", "perplexity": 10.804988861083984}]}, {"question": "Marcus plorat, ~ Aemilia eum verberat.", "answer": "Marcus plorat, quia Aemilia eum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Marcus plorat, quia Aemilia eum verberat.", "perplexity": 9.161154747009277}, {"evalsentence": "Marcus plorat, neque Aemilia eum verberat.", "perplexity": 15.815544128417969}, {"evalsentence": "Marcus plorat, verberat Aemilia eum verberat.", "perplexity": 21.694753646850586}, {"evalsentence": "Marcus plorat, Quem Aemilia eum verberat.", "perplexity": 34.6171989440918}]}, {"question": "Iulius Marcum audit; ~ Iulius non dormit.", "answer": "Iulius Marcum audit; iam Iulius non dormit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Marcum audit; iam Iulius non dormit.", "perplexity": 13.704593658447266}, {"evalsentence": "Iulius Marcum audit; Cur Iulius non dormit.", "perplexity": 23.420578002929688}, {"evalsentence": "Iulius Marcum audit; neque Iulius non dormit.", "perplexity": 15.533005714416504}, {"evalsentence": "Iulius Marcum audit; quia Iulius non dormit.", "perplexity": 9.757485389709473}]}, {"question": "~ Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "answer": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 9.263465881347656}, {"evalsentence": "verberat Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 22.008678436279297}, {"evalsentence": "iam Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 18.577972412109375}, {"evalsentence": "Cur Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 20.717592239379883}]}, {"question": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum ~.", "answer": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum verberat.", "perplexity": 9.263470649719238}, {"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum neque.", "perplexity": 39.93960189819336}, {"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum quia.", "perplexity": 30.069110870361328}, {"evalsentence": "Quem Aemilia verberat? Aemilia Marcum Quem.", "perplexity": 37.50518035888672}]}, {"question": "Puer ~ Aemilia verberat improbus est.", "answer": "Puer quem Aemilia verberat improbus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puer quem Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 25.12126922607422}, {"evalsentence": "Puer iam Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 50.82585906982422}, {"evalsentence": "Puer Cur Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 184.5622100830078}, {"evalsentence": "Puer neque Aemilia verberat improbus est.", "perplexity": 47.5131721496582}]}, {"question": "Iulia laeta non est ~ ridet.", "answer": "Iulia laeta non est neque ridet.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia laeta non est neque ridet.", "perplexity": 15.509639739990234}, {"evalsentence": "Iulia laeta non est quia ridet.", "perplexity": 23.858654022216797}, {"evalsentence": "Iulia laeta non est verberat ridet.", "perplexity": 43.66796112060547}, {"evalsentence": "Iulia laeta non est Quem ridet.", "perplexity": 68.16218566894531}]}]